msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: JLU Drcom Java\n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-12 22:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-12 22:10+0800\n"
"Last-Translator: YouthLin Chen <root@youthlin.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-Basepath: ../java\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_x:2c,1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: com/youthlin/jlu/drcom/Drcom.java:44
msgid "JLU Drcom Java Version"
msgstr "JLU Drcom Java 版"

#: com/youthlin/jlu/drcom/Drcom.java:73
msgid "There is a running client, no necessary to start a new client."
msgstr "已有运行中的客户端，不需重复运行."

#: com/youthlin/jlu/drcom/Drcom.java:74
msgid "Note: There is already a running client."
msgstr "提示：已有运行中的客户端未关闭。"

#: com/youthlin/jlu/drcom/Drcom.java:144
msgid "Show / Hide"
msgstr "显示 / 隐藏"

#: com/youthlin/jlu/drcom/Drcom.java:145
#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:147
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: com/youthlin/jlu/drcom/Drcom.java:146
#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:94
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:91
msgid "Welcome to use JLU Drcom (Java Version)"
msgstr "欢迎使用 JLU Drcom Java 版"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:92
msgid "File(F)"
msgstr "文件(F)"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:93
msgctxt "校园网通知"
msgid "Notice"
msgstr "校园网通知"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:95
msgid "Help(H)"
msgstr "帮助(H)"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:96
msgid "Introduce"
msgstr "说明"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:97
#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:456
msgid "About"
msgstr "关于"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:98
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:99
msgid "Part before @ symbol of your JLU email account"
msgstr "吉大邮箱@符号之前的部分"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:100
#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:101
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:102
msgid "Password of your JLU email account"
msgstr "吉大邮箱的密码"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:103
msgid "MAC address registered in Network Center"
msgstr "网络中心注册的 MAC 地址"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:104
msgid "Remember"
msgstr "记住密码"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:105
msgid "Auto Login"
msgstr "自动登录"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:106
#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:132
msgid "Login(L)"
msgstr "登录(L)"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:107
msgid "Logout(X)"
msgstr "注销(X)"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:108
#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:131
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:124
msgid "Initialization..."
msgstr "初始化..."

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:139
#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:140
msgid "Logging in..."
msgstr "登录中..."

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:148
msgid "Logout(L)"
msgstr "注销(L)"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:204
msgid "Getting network interface information..."
msgstr "获取网络接口信息..."

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:210
#, java-format
msgid "({0}/{1})Getting network interface information..."
msgstr "({0}/{1})获取网络接口信息..."

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:266
msgid "Saved Mac Address"
msgstr "保存的 MAC 地址"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:326
#, java-format
msgid "{0} Please input username."
msgstr "{0} 请输入用户名"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:334
#, java-format
msgid "{0} Please input password."
msgstr "{0} 请输入密码"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:341
#, java-format
msgid "{0} Please choose Mac."
msgstr "{0} 请选择 MAC 地址"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:439
msgid ""
"Welcome to use JLU Drcom(Java Version, 3rd party)\n"
"Please do not connect wired network and wireless network at the same time\n"
"You may need to restart the client when network changed.\n"
"You can contact me on 'About' menu.\n"
msgstr ""
"欢迎使用吉林大学校园网登录客户端 Java 版(非官方)\n"
"请不要同时连接有线网络与无线网络\n"
"网络变更有可能需要重启程序\n"
"如有更多问题您可打开[关于]菜单与作者取得联系\n"

#. TRANSLATORS: 0 year(eg:2017-2018). 1 Author nickname. 2 QQ Group. 3 CC by-nc-sa. 4 blog url.
#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:451
#, java-format
msgid ""
"© {0} {1}\n"
"QQ Group: {2}\n"
"License     : {3}\n"
"Article       : {4}"
msgstr ""
"© {0} {1}\n"
"QQ 群：{2}\n"
"许   可：{3}\n"
"介   绍：{4}"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:453
msgid "Contact Author"
msgstr "联系作者"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:454
msgid "Project Home"
msgstr "项目主页"

#: com/youthlin/jlu/drcom/controller/AppController.java:458
msgid "About this software"
msgstr "关于本软件"

#. TRANSLATORS: 0 Exception code
#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:95
#, java-format
msgid "Server refused the request.{0}"
msgstr "请求发送认证信息失败! 服务器拒绝了请求. {0}"

#. TRANSLATORS: 0 Exception code
#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:102
#, java-format
msgid "Failed to send authentication information.{0}"
msgstr "发送认证信息失败! {0}"

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:121
msgid ""
"Waisting server response time out.\n"
"It may caused by Network state changed or your device slept too long.\n"
"Please try login again.\n"
msgstr ""
"与服务器通信超时.\n"
"可能是网络状态变化或您电脑休眠时间过长与服务器失去了连接,\n"
"请尝试重新登录.\n"

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:126
msgid "IO Exception, please check your network."
msgstr "IO 异常, 请检查网络."

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:134
msgid "Thread Exception, There is a error."
msgstr "线程异常, 程序出错了."

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:137
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误."

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:142
msgid "You are off line now."
msgstr "您已下线"

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:162
msgid "The port is occupied, do you have any other clients not exited?"
msgstr "端口被占用, 您是否有其他客户端未退出?"

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:164
msgid "The server could not be found. (check DNS settings)"
msgstr "找不到服务器.(请检查 DNS 设置)"

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:193
#, java-format
msgid "Challenge server failed, time out. {0}"
msgstr "请求发送认证信息失败! 请求超时. {0}"

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:195
#, java-format
msgid "Failed to send authentication information. {0}"
msgstr "请求发送认证信息失败! I/O 异常. {0}"

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:210
msgid "Invalid Mac Address, please select the address registered in ip.jlu.edu.cn"
msgstr "MAC 地址错误, 请选择在网络中心注册的地址."

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:212
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或密码错误."

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:214
msgid "Failed to login, unknown error."
msgstr "登录失败, 发生了未知错误."

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:507
msgid "Exception when logout."
msgstr "注销异常……"

#: com/youthlin/jlu/drcom/task/DrcomTask.java:512
msgid "Logout success."
msgstr "注销成功"

#: com/youthlin/jlu/drcom/util/FxUtil.java:45
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: com/youthlin/jlu/drcom/util/FxUtil.java:52
msgid "The exception stacktrace was:"
msgstr "异常栈："

#: com/youthlin/jlu/drcom/util/FxUtil.java:78
msgid "Note"
msgstr "提示"
